老屎忽入黎！

有無啲咩人生道理你係覺得如果早啲知道就會行少啲苦路？

打少D飛機 我打到變咗光頭

點解呀

你係咪一日打4次

Pish

買bitcoin

可以試吓比我一日含4次

我表哥買咗依家話想死

This

唔好信網上講既人生道理

返工=浪費生命
錢搵錢先係王道

我覺得唔可以全部盡信，但有啲作為參考都好呀

錢滾錢賺大錢

Push

哭泣聲絕無意義 它不會扭轉分開的心意